消息：仁濟及伊利沙伯醫院暫取消警員駐守警崗

消息：仁濟及伊利沙伯醫院暫取消警員駐守警崗

2019-06-26 HKT 16:08

消息透露，仁濟醫院及伊利沙伯醫院今日暫時取消警員駐守警崗，但會在醫院周邊範圍巡邏，有需要時會返回警崗位置。消息人士又表示，不會影響對市民的服務。

另外，醫管局消息人士表示，伊利沙伯醫院中午收到警方通知，今天會取消派員駐守警崗。醫管局已表達關注，希望大家以公眾利益為前提，大家緊守崗位，為市民服務。

屌佢老母早幾日就係直接喺仁濟拉人

爛仔
真係經過依幾個星期先知
原來我地香港警察質素有幾低

支持警方加入不合作運動

傻閪小學雞

去醫院又唔係睇你警崗

你老母納稅人無買狗糧俾你班警犬食?話唔開工就唔開工?當自己老細?

發脾氣

五年前已經見識過班爛仔

除左屌市民老母，舉中指，最叻咪發皮四

傻閪

各自請保安仲好過養班有牌爛仔

哩班人，真正遇到事，就會見到d行為有幾低質惡劣

拆左個警崗啦

擺多兩張凳俾人坐下好過

養3萬5千人要用206億
實在太浪費公帑

個員唔想做 又唔炒佢? 養住班廢物係到做咩

G持
警察叔叔身苦鳥，抖下啦，抖番個三五七年先啦

無曬呢班罪犯，香港會即刻安全曬

一人一支白花罷係警崗下面面

呢個香港真係比港共同警犬搞到屎咁

應該之後會搵人去醫院搞事 再話排斥警察抵死

#1唔使quote，阻住人睇post

支持
又少個閒位

消你老父母個息人士

做開嗰位犬隻：屌玩鳩我，以後冇撚得坐